沈陣營第二百七十七期 - 師父教路，買美金沽冥幣

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第二百七十六期 - 師父淡倉緊急法naked short大時代

鎂 we trust

\|/

美元玩撚完，大家小心，依家係買入人仔好時機

未來一年好難會有股災

Push

好彩親低入左人仔

\|/師傅

美國經濟爆左煲，美國負債嚴重，中共經濟欣欣向榮，msci 納入上海創業版，外資放棄美元要人仔，全球外匯佔比，美元開始跌，人仔開始升，依家買人仔無得輸

聽日換人仔先

人仔保平安

連登個個教人換美金
你叫人換人仔係味靠害

連登不嬲燈到仆街，信師父

\|/師父

\|/ 師父，眾人階醉，你獨醒
當連登叫人換美元，唯獨你叫人入人仔
多謝師父
信師父，得永生

\|/
不問價入人仔 悶聲發大財

走資首選，7.1 樓下要不問價買人仔，有幾多錢買幾多

聽完中大女學生段講話後，無力感好重

美股隨時股災，引爆美國經濟危機

自細喺家暴家庭長大
之後又比班狗性暴力對待

我由讀書到教書，喺中大過左十年有多
今日我真係嬲到出唔到半句聲

唔係佢，代講姐，佢無被補

班藍屍仲無血性講 "咩呀？你講就係呀噏得就噏呀，証據呢？"
即刻屌返佢哋，你撐果班黑狗咪又係以言入罪!
嬲撚到呀

我睇好多中大人post 都好似係事主
Apple Saily 同 Stand News都用事主

fullvdo

依個男仔都喊成咁
死段狗 死popo 不得好死

唔好意思

唔好俾情緒主導，越係對抗極權越要客觀，以理服人，雖然今時今日比較難做得到

我都有睇，可能係佢無喇喇自除口罩，大家都忘記咗佢第一句既利申

我喺度諗，真係有光復既一日，好難避免會有一場迫害屠殺
而家發生緊既事實在太殘忍

我明白 但睇住原來身邊嘅人都受到咁嘅對待 個人坐立不安
自己都唔敢行到好前 唯有日常生活努力對抗

Twitter, 國際戰線. 多將這裏的慘劇公告全世界. 將ChiNazi的威脅傳出去. 讓ChiNazi成為全人類公敵. 14億? 佢哋唔知道自己變哂人道的公敵, 全球自由民主的公敵.
新疆人權法一過, 美國就馬上動手制裁.
香港也是一樣, 依家香港人無法制裁港共還有黑警. 美國會為香港人討回呢個公道.

不論邊一面嬴都會咁做，啱啱又多個女浮屍confirm 係義士...

跳水隊 浮屍

搵證據 ,冇? 告你誹謗入去執多劑.

好似對住痴線客咁，你同佢癲佢反而捉住你錯食住你上

仆佢個街

誹謗係民事...

咪拉你入去48小時協助調查黑房囉
夠玩好多野啦
我意思係佢而加開左樣驚比對家針住打

被自殺已多到confirm到身份
大家心照

所哥反應非常快，證明佢跟得好貼

等爆料

事已至此，無得咁諗，比著我都會企出嚟，我唔會被自殺

應該係知情人仕

又打死人掟落海

聽完，遣責一切暴力
完

係對今時今日仲可以稱為有血有肉既人開既大玩笑

啲時空撚所以我越嚟越憎，somehow贏咗之後就出俾分餅同食花生, 好想斬鳩佢哋

憑咩佢地可以橫眉冷笑坐享其成
由此至終都係揀到順風車坐，呢類生物唔配被光復
即使他日光復成功，對呢類人絕不妥協

屌 又傳個男比人雞姦

頭先個女仔已經講左不分性別, 輪流性侵.

先有中大女學生，再有一位未成年女孩已經離世，今天心情真是十分沉重，777是否想挑戰香港人低線……

點訓呀大佬

中大嗰單真係保持少少距離
往績好花
同埋有巴打爆
未公開前佢既版本只係冷氣問題

Popo’三害取其輕’回應性侵案，強烈建議集中兩單浮屍姦殺案先

冇cam 冇no. 又黑房
其實點先證明到佢係受害人?

隔離有個男仔話會上民記自爆指證被輪菊花
不過而家百辭莫辯, 問個講大話成性既囉證據, 囉浮屍人數
點樣證明所提供證據係準確無誤, 點樣叫人信現行零作用既施法制度
都係各種笑話

一路以黎都係冇人敢出真樣先令人覺得新屋嶺發生既野未必係真, 而加有人對住全世界出真樣講出黎, 你覺得個女仔定記者會班狗震撼力大d?

倒返轉咁講
並唔係舉證如何紮實; 而係對家已經毫無誠信
就會演變到今日, 我冇實質證據, 但我肯定你地有犯法呢D指控
出真樣唔代表乜, 八仙嶺張潤衡都出真樣結果事後原來食人血饅頭

咁就講下舉證
即使新屋嶺係黑房冇CCTV, 咁最有力證據就係下體有侵犯痕跡
只有採集到DNA先至夠料去進一步行動, 而其他係全部入唔到D乜
好似之前講, 打死左就跳樓, 姦殺就浮屍消滅證據
再唔係環保D帶個套就不留痕跡
但阻撓送院, 藍屍醫護, 仲有冇肯定證據證實受侵犯既事發時間就係新屋嶺?
呢點又係

當一個舉證方唔係中立, 所有事情就會錯哂方向
假設差佬真係無辜, 控方冇能力獨家搵到有力證據即係無理指控
好啦民間自行查證, 又被百般阻撓用另一罪名阻嚇
法律上正確, 但事實係錯到七彩
先會有呢種咁荒誕既局面

所以某程度上，推翻而家港共政權，先係最正常的option。

但現實上冇美帝支持，係冇得選呢個option。只能退而求其次選擇真正的一國兩制。呢個亦係世界各國持份者最大公約數。

我又唔覺得班狗會留底dna, 點去毀滅證據佢地清楚不過, 咁如果有人督灰可唔可做到人證?

明明就黎到人權法案 ,今晚先黎爆咁多核彈..

冇問題，好好利用呢d核彈。將法案加到有幾辣得幾辣。

反正而家的分工就係：香港人唔放棄繼續抗爭，唔答應香港人和平訴求，繼續佢哋的“止暴制亂”的話，制裁港共同黑警就由美帝出手。

篤灰最多都好似而家咁, SHOW 張證出黎然後話我係乜乜乜
除左造就更多好可信既"傳言", 對事情冇幫助

即使有白警話冒險, 用自己電話偷錄CCTV
下一問題又將會係, 如何令法庭接納呢份證供可信性
搞呢樣搞個樣, 香港可能都亡左單案都未開審

又或者講, 施法制度係勝利者還犧牲者公道既工具, 而呢種工具係非常局限性
不如把心一橫好似斯諾登咁, 自己將搵到證據公佈天下反而仲釋除潔癖人士疑慮; 不過到今日可以冇人出聲就明白色恐怖係植根得幾深厚

舊時就話徐步高係魔警, 同樣做法今日就會視為英雄

呢件事最打擊人既其實係
假如外界真係唔插手, 原來勢力人士真係可以隻手遮天
香港"人"同新彊維吾族一樣只有敢怒不敢言, 亦冇咩能夠改變命運
同時間社會充斥一堆食人血饅頭稱為藍屍既生物, 繼續你有你既勞改生活, 我有我既紙醉金迷忙碌

但每日咁多浮屍同失蹤人口可以點, 以前都話可能係自殺,但今日個單已經証實係示威者, 仲要全祼咁死. 擺到明係被自殺. 最後就算贏都犧牲左好多後生仔

隻手遮天 但遮唔到條屍

Trump says China trade talks are going very well

口術? 會唔會港已賣?

去到今日，終於證實浮屍係示威者
三萬警犬全部都要填命，仲有你地既屋企人
行街記住睇路，個天跌個洗衣機落黎，你整爛人地個洗衣機要賠架

玩完了 等新薑洗腦營

\｜/
師父早

唔覺得會，上次講完到最後又係no deal，同埋佢地都講過香港唔會係個deal 入面

交換拜登單嘢嘅料，放鬆幾多唔知? 拜登父子嘅料對侵有用而且冇反彈

cfu 早晨

咁佢又點證明佢講既野岩呀屌你老母

我冇話佢一定假或真
係uncertain,而且好可能永遠冇結果

所以建議集中追究咗啲屍體發現先
要求開死因庭

嗰啲俾佢哋搞掂條屍就冇仇報

兩樣野一齊做
唔通等你搞掂個女仔呀

公信力0仲有人信屯門醫院入過產房話無入
你不如唔好出聲仲好啦

你可以咁講
但社會注意力有限

而警方一定主力煲性侵事件
依家已主動回覆
因為唔講真假，99.9%冇哂野查，唔會有結果

但另外既屍體發現案係斷正姦殺
梗係唔想查

至少要求警方答應開死因庭驗屍先

除左姓陳15歲之外仲有邊條屍?

屯門醫院啲職員仲要俾人滅哂聲

牛gel

每日太多新聞，好容易比人一單蓋一單，攪到睇唔清全局，上沈門都要用腦（好可能係敵人有意而為，製造仇恨，嚇走示威者或踢爆我地係 fake news 黎挫敗我方公信力）

大家可以試下將lee d 新聞分開處理，文宣要將件事（不論事實是什麼）都講成我方有理（把握敵人0公信力既機會），或是對敵方不利既結果，咁先有效打擊敵人（將敵人既形象、公信力、海外支持斷絕）。甚至將計就計，以仇恨將所謂「中立」人士拉黎我地lee邊，以便為將來既行動做準備。

至於討論就梗係繼續各舒已見，咁樣先可以找出真相，同促進思考應對策略，咁樣有助鍛煉自己係混亂環境生存（好似師父成日鍛鍊沈門弟子一樣）

海怡全黑衣浮屍
話cctv見到有女人跳海但唔俾第三方核實

顯徑冇聲冇血跳樓案

獨立調查其實唔會有用

4個月

有咩血咩精都散晒洗晒啦

惡到咁但竟然放條屍出嚟俾我地做口實
神通廣大得嚟又豬咁蠢 呢個係用陰謀論點解都解唔通

準備ALL IN人民幣 準備暴升

我要發達啦

用而家既司法制度根本冇可能追究黑警，班黑警都返唔到轉頭，而家邊個會信黑警？

可能默許黑社會搞，不過人一多就好易亂，牽涉得太多人好易會爆獲

我諗同以前步步高一樣，比卡超，遊奶強呢條水應該似負責呢d野

樓一

對質

已經不下一次被人拍到白箱由警局搬上車

師傅早晨\|/

\|/
請師傅祝福黑警閤家平安

CFU又贏

希望佢地條命到熊三

+500

一定爆硬

THANK YOU!

問題係唔清算警隊，香港就會淪落成中國一個普通城市

388
星期五先爆，冇得過夜

性侵 雞姦 殺人棄屍
升五百
香港好痴線

殺人放火金腰帶先係熟悉嘅香港

轉載：

好我講返嗰日同我男友傾嘅被自剎疑點，好長篇😅

疑點1）佢話佢做左消防船十幾年，近幾個月發現嘅浮屍已經係佢做10年嘅總數😔

疑點2）佢話以前不嬲水警都唔會做執body 嘅工作（因為佢地懶，試過响附近都只會鈎住件body 等消防黎執）其一因為消防船有塊尾版可以放下後成件body 產上船，而水警船係唔可以咁做，只可以彎腰用手執好可能會令到成件散晒就大鑊有排搵，所以一般都會等消防黎做，但最近就水警搶着做，同佢哋鬥快到現場爭住執🤔

疑點3）之前如果有body 執到後，水警都唔多理，有時話放响水警基地佢哋都立即call 救護車接走，但近排水警主動接手話等佢哋處理，又忽然勤力左🤔

疑點4）以前如有body 都一定有原因，即會有人報警例如（有船p有人報失足搵唔到or 有人目擊有人墮海等），消防就會收到call 要做一個叫海面搜索，要做三更即62小時，在做搜索時通常body 就會响30個鐘左右浮面，但近排嘅body 全部都冇人報，全部都冇出過海面搜索，就已經發現body,即沒有原因的🤔

疑點5）即剛發現海怡半島對開body,長知識時候，以我男友同佢D同事嘅經驗，如果真係浸死的，人係會30個鐘左右先會浮面，因為人體內有大量細菌，死左之後會發酵而做成空氣令死者浮，但在海浸左30多小時後人就會腫脹，軟晒林晒連5官都變晒，但海怡發現果個問過執果個同事，佢話新鮮5官仲好完整，即係話唔係浸左好耐，可能4-5個鐘，但點解浮面呢，佢哋話有可能一早死咗所以一早已經發酵左，身體已經有空氣，所以未變形已經浮面🤔

疑點6）其實所有消防同水警夜晚好少會出海，除非接到call,巡海只會係日頭做，通常夜晚會泊好响水警基地或海事署，但近排佢有同事話見到水警夜晚車住一船7-8個人，另一隻一個人出海，唔知佢哋做咩但佢地消防冇收到任何call，但水警基地同佢哋消防泊海事署距離太遠睇唔清楚🤔 佢有同事話要買部iPhone 11 可以遠距離影住同要望住水警果邊，睇吓佢哋有冇做衰嘢😂 📣📣

以上嘅對話唔可以傳出去，因為佢哋冇任何證據，會好麻煩，但消防果邊好多人都有懷疑

Cfu \|/

升咁多，又逼害師父

如果今晚公報冇野傾成會點
總覺得唔會跌返同樣既數
有partial deal又會點....睇唔透

唔通叫班冷氣戰士行落街咩
揸住個鍵盤「查案」先係最撚醒網民嚟丫嘛

標題真係有神秘力量

好多期標題都中，沈門post有曬師父燈力

其實應該係冇野傾成，係睇下Biden既痛腳賣到始錢咁啦

有機

聽日去曼谷休息下做下spa，睇得多新聞個人會好沉重

升禁多，師父又贏

師父絕不姑息
《經濟通通訊社１１日專訊》渣打銀行在面書發帖表示，注意到網上有關該行職員懷疑洩露客戶資料的言論。該行重申一向十分重視客戶私隱，有嚴謹機制保障客戶資料。由於指控嚴重，渣打正嚴肅跟進，若發現任何違規行為，絕不姑息。 網上流傳渣打青衣城分行一名女經理，以職權盜用同事員工帳號，登入銀行系統調查客戶資料，再交予任職警察的家屬。

一傳十，十傳百肯定又流失一大班客

走去屌吓跟我果個gm先

傾得成，人仔升，証明trump 好急？出貨俾華為，美帝無牙老虎？師父又中

d渣打員工真係多得呢條女啦

diued,佢哋話會徹查，

伊朗油輪發生爆炸疑似恐襲，布蘭特期油現升逾１％

唔好搞笑啦！炸彈個ts不嬲都係垃圾嚟，班印度星執唔掂啲屎，繼續漏落嚟嘅!

白師兄是炸彈大戶，唔該幫沈門投訴埋，佢個online banking 成日壞機，唔係股票佣金平，根本唔會開戶

-_-講撚咗幾年啦，搞唔撚到咖，除咗執柒咗間炸彈再開過

班it9同膠層整到啲system衰撚過政府康文署醫狗局，但佢哋已經用慣撚咗。

芒鋪啲狗狗們同ccp, 之前已經講撚過，你哋啲腦細好快會自保篤撚曬你哋灰出嚟受靶，已經提咗你哋，你哋乖嘅肯聽吓我講back定嘢篤返佢哋轉頭，你同你屋企人就唔會瀬嘢啦！
自己衝量啦，唔講咁撚多廢事口臭鳥

點解股票app 同banking app唔整合做一個app

另外 股票app要等個一次性密碼真係好煩 生物認證 代唔代替到個 雙重認證process

佢哋之前接手果班機靈星it9垃圾嚟，邊整到咁撚多嘢呀，仲要無筆搞寧願搞sponsership

張圖

洗鬼! 我一講bonnie tong佢哋已經知咩料啦

三師兄，無睇咩

15:55一分鐘成百億成交？

15歲彥霖遺體昨已火化警方指解剖後無表面傷痕無性侵迹象

屌

驗都未驗就燒 大陸？？？

要玩到好似大陸閪咁 搶屍

完全係1987既橋段，短時間搶屍燒左佢

朋友, 生物認證其實好危險
雙重認證你只要消滅佐/收埋認證device. 人哋一世都爆唔開你個acc.
但生物認證, 被人控制住你就收得皮.

沈門都走緊資，大陸黑錢點會唔加速走，不過無可能通過正式渠道做only

例如HKBC acc用分開的security device. 只要收埋佢/毁滅佢.
賊人呢世都冇計搞到個acc.

睇清楚返，我唔係講緊佢套system應唔應該用fingerprint, 我係講佢哋班it9廢

HK no IT你估係講笑?
真正的IT人都去哂美帝啦
香港的IT9只係user/operator level. 不過連一個api/framework user都做唔好的話, 就真係癈到冇朋友.

You've reached your free article limit.
Limited time offer: $0.50/week. Try it now
有咩辦法破解?
Bloomberg成日收張fax做一手報道
又引用D連名都唔知既消息人士做新聞
擺明有份做市
我地跟隨師傅步伐
冇理由要比錢呢D媒體賺

幾時好平啫
同埋炒野睇標題都夠

同埋唔同手機/iPad/sektop會獨立計免費quota

有冇咩follow up可以做

只要一日你身處香港
今日你可以平安度過
但聽日隨時會死左再比人燒埋都唔知咩事

有咩地方類似CUP經濟一周香港經濟日報可以睇時政財經知識?

失蹤或死左既通常唔多覺家長出聲，可能大部份家庭關係唔好或有其他利益（同中國）關係，費時搞大佢

出嚟抗爭啲𡃁仔父母多數藍到出血

NOW：警方與消防處就示威活動行動訂立協定

Donald J. Trump
‏
Verified account

@realDonaldTrump
3m3 minutes ago
More
Good things are happening at China Trade Talk Meeting. Warmer feelings than in recent past, more like the Old Days. I will be meeting with the Vice Premier today. All would like to see something significant happen!

《時代革命》手遊被 Google Play 下架 Google：敏感事件賺取利潤違反政策

遊戲開發者 Spinner of Yarns 昨日接受《立場新聞》訪問時表示 3 日前接獲 Google 電郵，指敏感事件政策（Sensitive Events policy）列明手機程式不應利用自然災害、暴行、悲劇等賺取利潤，要將其遊戲下架。

Spinner of Yarns 強調遊戲八成的收入都會捐予星火同盟支援被捕示威者，因此已向 Google 提出上訴，正等候對方回覆。他亦要求 Google 解釋為何香港示威活動屬於敏感事件，質疑 Google 是否已經「跪低」。

#新聞

google

師父破燈講中晒

師父病完出山真係百發百中

[回血post] 上海NBA球賽 球迷大叫‘光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 香港人 加油’！！！

今日唯一開心既post

美帝自取滅亡，天佑中共

香港玩完

上次荃灣海濱嗰單個男仔家人d態度係即刻講話唔關示威事，係好唔耐煩咁樣。

流料唔使理

但係無理由死左個仔可以當無事
好奇怪點樣可以滅聲

蕭生: 貿易戰新進展 特朗普宣佈見劉鶴 有望達成初步估計協議

最後希望

trump一向都仆街架啦
唔指望佢

燒山好野！

岩岩係公海見到想放上黎

last chance

見佢對庫爾德部隊撒兵，任由土耳其攻擊這個堅實盟友，就知佢仆街……

係，好奇怪，可能大部份單親家庭or新移民家庭？

黑社會都可以恐嚇到啲證人唔敢上庭
你話差佬得唔得？

真係拎支炮指住個頭黎嚇都唔出奇

玩到咁就冇計啦

反觀肥佬狗閪到點紅點綠

再加上香港呢畸形社會架構，兩代人兩極化加啲新嚟港溝埋一堆，咩變態家庭都有

燒山救港

上面講起庫爾德族人

中東（西亞）有四大民族：波斯、阿拉伯、突厥、庫爾德族人。

講最慘，居無定所，經常被恰鳩，真係要數庫爾德族人

張圖真係一流

鬧狗都拉

辱警罪 is coming to town

仆街發現左

返到狗屋打殘佢就屈襲警

要屈襲警好容易

D撚屌通常手指指 你一抵唔住頸一撥開佢 就好易入左

宜家唔洗咖!
阿話你有罪就有罪，自動寫落logbook, 屈打成招

無上權力
法例門檻太低完全保障狗而對家容易入罪

師傅又J緊自己一早叫人買金

揸你個波 格手就屈你襲警

美國參議員霍利：蘋果上週向我保證禁止「HKmap.live」的決定是錯誤，看來之後中國審查員跟蘋果說了幾句

通子兄尋晚咪講中大unmask道出警渣性暴力條女個底花
但頭先睇評論或記者澄清佢既說話冇前後矛盾(佢唔只一次講呢件事), 只係事發地方講錯
連登太多鬼，小心。
始終unmask左出黎講咁嚴重既事，佢要俾好大代價。如果唔係帶口罩黎做乜呢。

cfu早晨

似乎再加美帝頂唔順，另外庫爾德被美國出賣，咁搞法，仲有咩人信你？美國盟友要倒戈了？Trump 就係無撚用，垃撚圾

\｜/
師父早晨

又比中共用錢買時間拖到下年，呢招好悶

美國角度應該加關稅同賣豆都係一樣收你錢
要制裁既佢都另外搞

正路就係買農產品deal好，簽哂名即刻next stage再傾偷技術...etc.唔好比佢停
不過係之前侵侵自己話唔要partial deal

燒山都冇用. 侵要賣香港嘅始終會賣

\|/ 師傅早晨
依個時候得返師傅可以救我地

美國總統特朗普在白宮橢圓形辦公室會晤副總理劉鶴時，談及香港局勢，認為香港的示威活動正在減退，中美達成的局部貿易協議對港人亦是好事，對香港非常正面。

特朗普說，同劉鶴討論過香港情況，認為中方取得很大進展。他向劉鶴表示，示威初期見到大批港人上街，但目前人數經已少很多。

垃圾侵

咁侵而家點
唔理國會？

cls

簽左先講野！！

\I/

那我就4字頭，不過有生之年應該睇到中共倒台，除非縮短我既有生之年啦

完全唔明點解到今日都仲有咁多人是直線思維。lee 幾年俾侵侵撚過咁多次，應該都知佢玩緊乜料

因為大家都好心急，想今日做下星期就見效

馬鞍山鐵路加裝強國風格核撚突鐵閘

又接軌

再講一次，侵侵講乜，唔駛理佢，而且佢未必連到任。而家挾爆中國係兩黨共識，亦即係全國共識。國會嗰邊為選票唔會放鬆。肥彭好眼利，用左mecantilist黎形容侵。而家反而係全國轉哂風向，係侵侵仲想同中國做到deal黎向corn belt班弱智白人邀功。所以兩院通過香港人權法案，亦有挾實侵侵既意味。

我諗而家反而係老共應該要確保侵侵冧到莊，冧唔到莊的話，習種聽含撚。香港人而家遊說既對象應該係國會，係未來既候選人而唔係侵。

就算啊侵連唔連到，佢個人既意志都唔會凌駕到議員共識

侵宜家係幫美股市講嘢
唔係支那

冇錯。大家冷靜d睇，國際盟友關係絕對唔係1天建立1天取消。最初美國旗遊行，將參眾兩院議員拉入我方，跟手G峰佢地連結左pomepo, Mike pence, 先到Donald trump. 跟住天跌單nba 落黎， 連美國大眾都覺醒，而家既形勢同民意已經唔係一個人可以改變。

美國國會同侵個人意願係唔同，美國唔係支國，侵冇得自己話曬事，支匪被撚咗咁耐都未撚明

而家先第一個stage,爽手叫支那簽約比左錢買農產品先啦，唔係一陣又反口

冇錯

反支大勢而成

已

唔好比香港同贏國果套政治體制影響到

人哋美帝唔係玩雜種/淋奠同班舉手機器果種模式
唔係上面總統一個order 落嚟下面國會就一定pass
有咩錯隨時比國會咬返你一口

關稅一樣照收緊，仲要科多幾百億美金做誠意金先有得繼續傾問題係支國仲有冇咁多美金買貨，上次大阪話買最後咪又係走數

已經唔記得第幾次反口唔買

侵係一個商家佬，就係睇佢本身的利息而做任何的決定。佢知道佢講一隻字個股市就會郁幾廿點。所以真係點都狗嗡一餐。
公海呢人就神化左侵，侵一話呢示威少左就即刻上頭。美國唔係支國，支國就話刁大一講咩，岩唔岩聽都要follow, 美國如果侵做錯野，下面兩院的人都踢佢走。

正如之前黃之鋒所說，香港人權及民主法案最初只有5位美國國會議員支持，到現在超過50幾位美國國會議員支持，包括民主共和議會重量級國會議員支持，只要法案獲得2/3國會議員通過，根本已經成法案，至於Donald Trump 之前說過他離棄庫爾德部隊，已經給2會國會議員狂屌他離棄盟友，加上烏克蘭事件，他是否可以連任已經成問題，希望沈門各巴絲不要覺得絕望，我們是香港人……

根本唔駛驚，支那真簽deal 就變80年代既日本，其他官亦會利用lee 個藉口來反president xi，話佢係投降派。如果唔簽就等升級去金融戰，到時就真係一發不可收拾，兩邊做都係削弱支那，有利香港。千萬不要忘記，「支愈弱，港愈強」lee個事實

渣打想保條女 仆街咁柒樣衰佢d上司都食得落

一撒就係俾人打

係咪成日捽碟，個眼袋深色到

關事架咩

thx

洗完車先嚟落雨 唔通連個天都唔鍾意我

腎虛

仆街即刻攞撚走曬啲錢先𨳒佢老母

我一蚊都冇擺 但成撚日用渣打個ac拎嚟過數

無用scb

開過出糧戶口賺里數，賺完取消埋戶口

突發，Ted Cruz已到港

除左0存倉費 其他野又慢又廢

我得1k

今晚出老尖品煙

《香港人權民主法》，唔單只喺參議院排咗期表決，原來仲排咗期喺眾議院在下禮拜表決!

無ac

雙手遞比侵然後侵單手接
其他人睇會係投降o既意思
對支共係好大o既侮辱

睇吓黎緊會點執行名單上嘅永久大灣區子民

如果渣打個BM咁都唔炒的話
代表香港銀行已經唔信得過
間銀行發生咁o既事, hkma冇懲處之餘仲由得件事丟淡
披露客戶資料o係歐美入面的話
間銀行要賠天價罰款

完全冇王管咁樣，而家香港咩事

睇直播想放催淚彈……

變左中國入面其中一個直豁市啫

Who....

求名

各位有戶口既兄弟一人一信投訴，投去EU, HKMA, 到時佢地就會叫果條友自己遞信

希望大家去返fb推post

而家最多人用反而冇人推日程

其實歐盟理唔理

香港飛機係歐州delay一樣要賠比香港人

唔理
歐盟都係係歐洲delay先管到

見佢好多文件,唔停手一個最快都要半粒鍾
中間仲會走D人黎吹水食飯咁

之前咪貼過citisales囉
直接約時間好似唔洗等

佢話

唔知議員在不在定全情在高位監察？

如果可以就去觀塘海濱道開戶，成日都冇咩人

第一眼睇以為係純倌

咩事？

擺空城計，跟住畜龍在gogovan貨車內stand by

去晒做臥底

違反個人資料保護條例。研究完話你知。金管局果邊就真接send 去hkma 或渣打既投訴主任，30個工作天必須回覆你

想奶

本人冇渣打戶口，我睇到佢個ebanking,ATM加管理層都唔開胃，垃圾就2個字

好心渣打正正經經出個聲明話停職調查啦，銀行洩漏私隱唔係講笑架

今日遊行冇狗放煙？

大大個議員入左黎 怕錯手射中

眾籌比佢茶煙飯炮留到人權法過埋都得

渣打高層業績唔得，唔附合出花紅最低要求，可以自己降低要求出花紅比自己嘅，呢啲銀行管理層都咁嘅，根本唔使幫襯，做嘢求其可以想像

商業電台算係夠膽，前排經常播《願榮光歸香港》，而家又播緊LMF嘅《2019》

令我諗起U2哋《Sunday Bloody Sunday》

1972年1月30日(星期日)，在北愛爾蘭的伯賽區(Derry, Bogside area)，一個傾向和平的天主教徒組織 Northern Ireland Civil Rights Association在示威遊行時，和英軍起衝突。接著英軍開槍殺死14個非武裝的遊行者，其中半數都是青少年。英軍說，會開槍的原因，是因為他們接到線報，認為當地有『愛爾蘭共和軍』的狙擊手準備攻擊，所以才會開槍。因此，U2在演唱會後，才喊出『No war, no more, no IRA...』。其實，U2是藉由這一天，喚起大家，正視北愛和英軍長期衝突的問題。

咁啱係地下執到張渣打信用卡

有舊同事whatsapp問我點睇港股？我話逢高減倉，最後一股不留，喺港股撤退，等美股爆煲一個機會再入市

係混亂時期就可以睇到邊個靠得住。2次大戰時期，得英美股票可以冇停市，其他國家股市全停，銀行存戶外匯被充公。好肯定，玻佬是靠不住的

atm見人話快左好多
同好似有得用qr code預約拎錢
不過冇SC戶口冇用過

林鄭大總統

所以有D人仲話林鄭唔會報復被制裁?
佢咁撚打得的性格, 100%會用緊急法, 搞9在港美國人同美企報復.
某程度上, 用緊急法強制實行反蒙面法, 亦都係佢為佐要報被迫撤回逃犯條例的仇.
捉住佢唔輸得, 有仇必報的心態, 要贏林鄭真係唔難...前題係要有可以同港共一拼的"實力".

李嘉誠持續脫手中國資產 逾175億變賣大連地產

〔財經頻道／綜合報導〕香港首富李嘉誠持續告別中國資產，中國媒體報導，雖然李嘉誠今年5月退休，但集團挪移中國資產的腳部仍在持續，近期有消息傳出，李家控制的長江實業將以超過40億元人民幣價格（約175.2億元新台幣），出讓大連西岡山黑嘴子項目給中國地產發展商「融創中國」，引起關注。

中國媒體《第一財經》報導，長江實業表示，大連西岡山黑嘴子項目約在半年前達成出售協議，4個月前簽約落實；融創中國表示，價格是雙方友好商談的結果，符合市場行情，將為公司帶來滿意的盈利空間。

大連西岡山的地皮是李家在2011年以19億元人民幣（約83.22億元新台幣）納入，如今打算以超過40億元人民幣的價位出售；該項目是在2015年底完成所有手續審批，開始施工建設。

報導指出，8年間，該項目動工時間一拖再拖，雖然在中國，企業拿到土地後需在2年內完工，避免囤地，但有業內人士指出，一些企業工程相當緩慢，看似有動作，事實上卻是毫無進展，這樣就可以等土地增值，用時間來換利潤。

長江實業表示，這次所涉地塊改造項目的開發週期之所以被拉長，主要是政府當年延遲交地。

李嘉誠2013年開始挪移資產，2013年至2018年間，李嘉誠在中國和香港出售的物業，總共超過千億元人民幣。李嘉誠曾說，雖然地產是中國最好賺的生意，但未來不確定因素非常多，無論是市場還是政策，都可能讓房地產市場一落千丈。目前李家努力去地產化，在中國樓市中整體採收縮戰略。近2年來，長江實業已很少出手中國的土地市場，業界認為，港資企業近年來較少買地，單一地段開發週期也偏長，已逐漸不適應快節奏的中國市場。

干擾內政、竊取智財 澳洲內政部長怒批中共

〔財經頻道／綜合報導〕澳洲最大出口市場、貿易夥伴為中國，但是在祭出針對中國的反外國干擾法、禁止華為競標5G合約後，與中國的關係正逐漸惡化。澳洲內政部長達頓（Peter Dutton）週五更直批中國共產黨的政策與澳洲價值觀不符，中國駐澳大使館則回應「令人震驚且毫無根據」，恐傷害2國之間的聯繫。

澳洲今年5月大選前，國會與3大政黨曾受網路攻擊，澳洲情報機構認定是中國所為，中國干涉澳洲內政的疑慮也隨之加深。達頓週五表示：「我們跟中國的貿易關係非常重要，但我們不會讓大學生受到不適當的影響，也不允許竊取智慧財產的行為，更不會讓我們的政府或非政府機關遭駭。」達頓更說，澳洲計劃更公開、強力的對中國政府的敵意行為發聲。

中國駐澳大使館聲明則回應，達頓聲稱中共政策與澳洲價值觀不符、其他關於網路攻擊和智慧財產盜竊風險的評論都令人震驚且毫無根據，強烈譴責他對中共的惡意誹謗，這是徹底挑釁中國人民，嚴重損害中澳信任，背叛了2國人民的共同利益。

澳洲總理莫里森（Scott Morrison）今日出面緩頰，稱2國是不同系統的不同國家，當然存在明顯差異，但澳洲與中國的關係會一直保持正向，因雙方關係都專注在互利、有共識的事情上。

而澳洲的出口商先前便擔憂政治緊張局勢正直接影響貿易。如礦業巨頭嘉能可（Glencore）今年稍早便將煤炭卡關歸咎於澳中摩擦，另外澳洲牛肉和葡萄酒供應商也抱怨2國爭端導致其商品滯留在中國港口。

遭射眼印尼女記者聲明：將訴請香港法院公布警員身分

〔即時新聞／綜合報導〕印尼籍女記者英達（Veby Mega Indah）上月29日於香港灣仔遭港警以橡膠子彈射中右眼，損失視力達永久失明標準。她的代表律師韋智達今（12）日發表聲明，對於警方遲遲未能逮捕涉案警員表達遺憾，更表示將訴請香港高等法院，要求公布該警員身分，以便提出私人告訴。

韋智達律師事務所今日於Facebook發布聲明表示，英達受傷至今已經2週，即便有明確證據指出英達受傷時的情況以及涉案警員的長相，香港警方依然遲遲無法確認該警員是否已被逮捕，甚至無法確認他是否已被停職。

面對香港警方遲遲無法採取「適當行動」，聲明指律師團隊將訴請香港高等法院，要求香港警務處處長盧偉聰公布涉案警員的身分，以便對該警員提告。同時，對於盧偉聰未暫停該警員職務且未進行調查，律師團隊也將要求法院裁定盧偉聰違法。

聲明也透露英達近來的情況，指英達近來右眼出現積水造成其眼壓過高、疼痛加劇，醫師昨（11）日和她討論是否進行手術以減輕眼壓，英達也已同意手術。醫師同時也密切關注其左眼是否有視力下降情形。

聲明最後引述英達的話表示，她非常感謝醫療團隊的持續照護，而對於來自香港、印尼等地的支持，她也非常感動。

香港法治本身已經盪然無存
預左個結果最後唔得
不過唔得的話印尼有藉口對香港發旅警再撤僑
最好撤走o係香港o既印庸

告上國際法庭

我真係驚美股見頂爆煲，唔敢入住，早幾年買落唔同

手上得5000usd嘅ETD

一定要清算黑警，昨晚紅磡個指揮官都應該要告

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
10分
The deal I just made with China is, by far, the greatest and biggest deal ever made for our Great Patriot Farmers in the history of our Country. In fact, there is a question as to whether or not this much product can be produced? Our farmers will figure it out. Thank you China!

支共簽完不平等條約之後仲比侵侵o係twitter撚

15號只不過由30%關稅變返25%，而支共要買500～600億美元農產品，其實已經投降咁滯，如果又唔兌現，隨時可以上返30%關稅

事實25%同30%冇分別嘅，唔會有生意做，支共出口去美帝嘅都唔會出口美國，蝕錢嘅

如果中共再n次反口 我覺得唔會係30%咁少

關稅目的係轉移產業製造地點，實際超過15%已經冇得做，支共補貼都冇用，加工組裝或者低端工業產品，邊有15%利潤？

如果話買方比一半，一次半次就會，長期一定唔會，搵過供應商好過

上次反完口咪就搞撚到而家咁，偷雞唔到蝕渣米

呢單deal拍得住馬關咁喪權辱國，劉鶴可以改名做劉鴻章。我就睇下老共經濟仲頂得幾耐

抄一個貪官家就有幾百億美金拎黎買

終極補血劍：阿里巴巴，騰訊

呢兩間已經比佢補緊喇
馬化騰同馬雲已經落左馬
最近仲加多間百度, 都係同樣最大粒o個個比支共炒左
最終極o個個係華為
不過佢而家仲有利用價值所以先仲留到o係到

屎為黨企嚟嘅，軍方單位資金，開始冇水，發300億冥幣永續債

等睇爆煲，支共大舉進駐民企目的，大概係
1. 保持生產，避免大量裁員失業率高升
2. 監視資本唔好走佬
3. 必要時回歸短缺經濟，全面接收民企

今鋪真係一夜回歸解放前

廣西核爆

5.2級唔夠喉
70週年最少整返個7.0嚟賀一賀佢先啦

並唔係佢想回歸計劃經濟就可以，已經無法回頭，人心亦唔係以前，支共最怕金融爆煲，現時佢所有對策都係防止金融爆煲

宜家最怕係華爾街班美奸响度攪事啫

而家支共玩民族主義已經與全球為敵，所謂支境市場根本冇吸引力，成本已高，而且可持續性同確定性幾乎全無，到一爆煲就顯現

其實大家都知根本無可能攪到共產，毛推行「人民公社」就係最佳失敗例子，鄧推行既改革開放從根本就係「資本主義」，而家有一男子想返轉頭，除左搶民企錢之外，最後必然攪死企業同經濟，加快爆煲

美帝全面擊潰支共係唔會停，無論邊個做美帝都一樣，關乎未來三十年國運同國際秩序，冇可能由支共再咁發展落去

甚至我唔懷疑以軍事打擊或者扶植武裝力量推翻支共

老鄧當年個計劃差少少成功 睇下迪士尼荷里活NBA暴雪
其實足球都係同其它game廠都係
如果沈門是但一個做主席中國必然做到世界霸主

維尼等多十零年都等唔肯，要立即稱霸，咪即刻仆晒街

所以要多謝7婆同 president xi，原本佢地有機會建立屬於佢地既時代，點知誤打誤撞變左「時代革命」出黎，仲要發生係最無政治慾望既香港人身上，仲唔係俾上帝整蠱

其實真係要煲大佢，你話唔係同五大訴求有關都好
呢個真係消費者權益黎
香港既個人資料賤過師傅袋底泥
絕對應該要uphold

咁唔簽，支共又可以點?

依家支國情形係:就算想學清帝國咁鎖國都有心無力。佢個老千局又已經俾西方世界拆穿。除佐投降支共根本冇路行。

依家我只會睇支共幾時會孤注一擲，挑起侵略戰爭。香港，美國同西方世界都等緊佢主動做WW3罪人(德國: 今次終於企番去正確隊伍了)。

一夜回歸文革前呀朋友。

美帝扶得起你，就可以打沉你。支那真係以為全部都係靠"自我努力"的成就

老美真係好快手
Sir, this way

班細路俾少少耐性

三峽大霸

搵唔到tweet 去spread屌

李鴻章祖家安徽合肥
劉鶴祖家河北昌黎

Tweet去美國國會議員度有冇得諗

沙田狗鐵站黃金五分鐘

渣打呢單應該搵歐洲?

師兄們對於出面香園圍既post有咩睇法？本身當故仔咁睇，但睇睇下好有興趣寫張生死附去果邊貼越睇越入迷去上網搵左好多資料

出面公海真係大把鬼喺度到搞風向
一件事都可以開勁多post洗走其他post

遲下實大把鬼出黎打麻雀開bbq

\|/

睇緊師父吹水 師父話佢舊年已知穿7，話人屈佢收支共錢

cap咗張評論

大撚膽!

晨早聽師父，去洗手間痾得特別暢通

究竟美元跌得勁啲定人仔貶得勁啲定港元到時脫勾眨得仲勁

但今次地震香港有人感覺到
應該唔止5.2咁細
可能報細數

彭博報導，今年上半年中國隱性資金流出創歷史新高，顯示中國民眾利用無紀錄交易的方式，躲避嚴格的資本監管，並將資金轉移到海外。

「淨誤差與遺漏」飆至4兆總部位於美國華盛頓的國際金融研究院（IIF）指出，中國國際收支帳的「淨誤差與遺漏」（net errors & omissions）項目，在今年上半年飆升至一千三百一十億美元（台幣四兆餘元）紀錄，遠超過資金外流壓力強勁的二○一五年與二○一六年同期平均八百億美元的流出規模。「淨誤差與遺漏」是隱性資金流出的重要指標。

IIF中國研究所首長馬青（Gene Ma）報告指出，「中國在地居民的資本透過無紀錄交易方式持續流出中國」，反觀有紀錄的居民資本流出達七百四十億美元，規模創十年最低，他寫道，「資本流出的真正規模顯然被低報」。彭博另外一份資本流出評估也顯示，今年前七個月，中國資金外流達兩千兩百六十億美元，較去年同期高出十九％。

馬青認為，儘管對中國的成長疑慮影響其明年的經濟展望，但二○二○年資金淨流入應可達相對平衡。中國被納入全球股市指數，以及從明年起逐步納入全球債券指數，都將驅動為數大筆投資資金的流入，同時，中國證監會近日也宣佈將取消基金、證券與期貨公司外資持股比例限制，持續推動中國金融市場開放。

根本德國兩次WW 都係衰喺美國到

內戰爆發:粉紅們開始抵制上海人，恭喜上海也晉升"廢青之城"

風起了？

師父同船錢如噴泉\|/

美國聯邦儲備委員會11日宣佈，將9月以來實施的回購計劃延長至明年1月，併購入美國短期國債以擴張資產負債表，增加金融市場的美元供應量

QE去到出年1月

前政協喎

台灣內政部幫黑警正名
班狗冇得好似呂樂咁
歐美唔去得台灣唔去得剩係去到大灣區
唔知員佐級協會會唔會繞過特首去信台灣嚴正交涉

憎人富貴

市場紛紛唱好日圓匯價前景，有外匯界人士樂觀預期，日本明年舉辦東京奧運會，以及未來會開設賭場，將刺激日圓匯價於明年底上漲至95日圓兌每美元水平，即每百日圓兌港元升穿8算，較現價有13.5%潛在升值空間。

我啲架妹又貴咗

維基佢自己facebook都有出過聲，奇怪冇5毛愛國粉追擊佢，可能焦點focus哂李超人到

下星期升市就係減倉好時機

You must focus on non-violence

屌你老母 你班黑警日光日白出防暴封鳩哂d路 我餸都買唔到有時間mon post入元朗拉人啦

唔知Ted今日有冇出去品煙

【抗暴之戰】旺角武士起飛腳踢防暴警頭盔 勇救手足

【抗暴之戰】旺角武士起飛腳踢防暴警頭盔 勇救手足[/quote]

公海cls 蛋糕單野搞到咁大

國難同老豆搵仔又衝出黎割而家仲要玩內鬥搞民陣 一係on9一係一早plan好晒做高級鬼

救埋波音
全部講生意
睇嚟冇乜結構性改革

On9 野狗做得多，蛋糕理撚得佢係人係鬼，冷處理就可以

有冇錢買飛機呀

旺區金舖就算唔o係示威區都係職員多過客，睇下班廢中食得幾耐底薪

人地唔係先打大豆，再打汽車，最後打飛機咩
禁快又買豆買飛機嗱

習近平：任何人企圖在中國任何地區搞分裂只會粉身碎骨

國家主席習近平在加德滿都與尼泊爾總理奧利會談。習近平強調，任何人企圖在中國任何地區搞分裂，結果只能是粉身碎骨；任何支持分裂中國的外部勢力只能被中國人民視為癡心妄想。奧利表示，尼泊爾堅定支援中國維護主權和領土完整，堅定奉行一個中國原則，堅決反對也決不允許任何勢力利用尼泊爾領土從事反華分裂活動。外界預計，雙方今日將簽署多項協議，包括延長及擴建鐵路，連接西藏與加德滿都，這條鐵路是為配合「一帶一路」倡議。另外，關注流亡藏人的人權組織表示，憂慮兩國會簽署引渡條約，又批評尼泊爾當局在習近平到訪前，加強對流亡藏人的監控。

2019-10-13 16:03:00

算唔算直線講出謀殺香港示威者既意圖

國難就根本熱狗改不了吃屎啦

熱普城班撚屌搞局搞左好撚耐啦，一路冇人理佢地者

乘機發難姐
迫遊行人士/當事人一定要妥協去滿足佢地要求
懷疑佢地想暗中做大台挾民意去達到目的

唔使理on9等佢自己沉，自然唔會有人理

依家都仲未識無視on9行為的話，咁香港人係抵死的

大家話10月難捱，我個人認為11月頭先最難頂。對港共制裁剛開始，港共中共反報復加上壓迫，甚至不惜威脅攞香港做金融核彈，攬炒全世界。

之後美帝開大火，加強制裁威力，連中共港共親屬，海外資產都燒著埋。接著金融戰出重拳斷中共美元來源。中共港共先會跪（唔跪的話接下來應該就係ww3: 對台武力侵略，有機會南海同時開拖一砲雙響）。

歷史總是不斷重演，只因獨裁者的愚蠢，仲有當初縱容獨裁者的人民的懶惰。

［有圖］長沙灣道老婦被神獸

有人話個女人係裁判官黎
如果係的話更加係知法犯法
無故襲擊他人

行政長官辦公室回應傳媒查詢
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就今日（十月十三日）傳媒對美國國會參議員克魯茲有關香港言論的查詢，行政長官辦公室發言人作以下回應：

我們尊重外國政客發表言論的自由，但言論應以事實為基礎。事實上，所有人都可以從傳媒報道中看到，近月香港多次出現暴力示威者作出暴力及破壞行為，更有蒙面暴徒在不同地區破壞公共設施和商鋪、縱火和投擲汽油彈，並肆意襲擊警務人員和持不同意見的市民，嚴重破壞社會秩序。對克魯茲表示未有見到示威者的暴力行為，實在匪夷所思。

面對持續升級的暴力行為，特區政府及警方有必要依法採取果斷措施應對。外國政客發表言論前應思考，若同樣情況出現在他們自己國家，他們會如何處理；而不應不負責任地肆意批評香港，甚至以不同方式表達對暴力行為的支持或認同。

行政長官原計劃於昨日應對方要求與克魯茲會面，後因行政長官另有公務而取消。一如行政長官過去與眾多外賓會面，會面原定以閉門形式進行，雙方均不會公開引述會面內容，克魯茲之前對此安排不持異議。

完
2019年10月13日（星期日）
香港時間18時35分

柒婆拒絕見完柒婆之後仲發個聲明串9佢
扮哂好打得咁

佢唔敢放英文版？搵唔到

星期三美國眾議院很大機會通過香港民主及人權法版本，之後很快幾會交參議院審議通過;睇條7婆可以串得幾耐，香港現在已經給777 玩殘……

得蝗語同繁中
無英文版
人地大把翻譯幫ted cruz譯番做英文比佢

咁撚打得唔放英文版

咁都死唔去，屌

失望

但佢比人拉左
肯定比人拉去新屋嶺虐待再告謀殺

公海話呢兩個唔關事

會唔會玩放血架

個差佬割頸死左未 支香檳擺左好耐

如果成功屠狗，今晚被人塔果d飽了

居然死唔去，用指甲鉗割㗎

政府澄清擬於香園圍興建大型羈留設施謠傳

仆街即係有

冷靜D, 真係割中大動脈，10分鍾內必死

我唔信有咁多巧合，想國會議員在香港時整件殺警出來，黑警準備做condom了

其實主要官員（含行會成員）都知自己落硬獲，而家係睇制裁範圍有幾大，下一步應該文宣去英、加、澳等與美國有司法互助既國家，全面追殺佢地係海外既資產同護照

之後睇下有邊個商家佬仲夠膽入行會做

所以而家777唔會夠膽走人，佢一走真係要即刻離港著草

仲有一家大細

3分鐘都夠
割得應 睇住佢3分鐘就夠
之後救返都晒藥費

佢根本最唔care香港攬炒，佢地香港冇物業，係典型裸官

可能割咗去膊頭度

佢而家走唔到喇
一退落黎只會兩面不是人
就算比佢去到外國
支共一定會追殺佢
美國就算比佢做污點證人篤灰都好
制裁點都會有, 係同原本一樣定減少少o既分別
但篤灰換黎支共江湖追殺令, 你會唔會做

將軍澳捉到隻臥底狗 出動左神獸
支警棍比人掉埋落坑渠

學斯諾登去俄佬到囉

例子就好似肥平一樣
幫支共做白手套o係美國比人拉左
之後全世界都同佢割席
但佢死都唔肯篤幕後支共

D血好似爆水喉咁出黎，可以射上一兩層樓高都有可能

俄佬唔係同支那好frd咩

我諗緊如果佢辭職唔做，留香港，得幾個g4保佢，冇得封路，佢捱到幾耐

最慘佢老婆呀，所以做人做鬼自己決定

同船

新彊嶺

蓄洪池先係boss

[url]https://ec.ltn.com.tw/amp/article/breakingnews/2911242?__twitter_impression=true[/url]

為連任出賣美國？索羅斯：川普恐在華為議題上讓步

支共係厲害 ge

#metoo

似先真美爆
同海嘯前太似
只係提早出手QE頂
未知效果

又一個美議員黎左.......

Sir, this way

聽日和你非冇可能唔到

蓄洪池做臨時停屍間？

停屍？分屍呀

因住炒車wor

Ted Cruz Confirms He Doesn't Care About Police Violence

有冇師兄諗過加拿大技術移民？

講美國
政客對內對外唔同樣唔出奇

我上網計過分，好似夠分。

70 年前國民黨，今日美帝

連燈燈力 vs 師父燈力

其實都唔知計唔得岩，因為未考ielts

係, 不過美國周不時都話白種警亂射黑鬼
如果佢表態支持白種唔執行公正裁決
以佢黎代言指責香港公安又好似帶點黑色幽默

構圖唔錯

想請問各位明知有2位美國參議員來港，先是777拒絕接見克鲁知，再於今天強力鎮壓示威活動，星期三眾參院已表決人權及民主法，他們是甚麼心態……

If we burn, you burn with us

攬炒

個人覺得係黎見一d 人，包括一d 同政府有關但又唔想被7婆拖落水既人

其實驚既話戴帽加大黑超已經可以

滙率好似傾左小小，可能支共同意唔再貶人仔

有無巴打都開咗firstrade?
我第一次電腦登入 佢叫我輸入新PIN 佢不停話我輸入錯誤
用手機入就無問題
有無人有同樣情況

柒婆唔見應該係驚上面有人搵位入佢，所以唔見。

689

好期待咁撚打得的林鄭. 面臨制裁時的反報復行動

689依家仲敢踏出香港/支那半步?

7婆出緊急法沒收美帝資產報復

蓄血池

白虎山有新發現!!!

開始曝光了，要同時間競賽

[member]冥冥中係有天意報夢好知情好神探好始終要有下一步行動[/member]

其實係咪仲係要咁樣送頭？越打越狼，拉人越黎越唔駛講理由。係咪應該要檢討個抗爭模式？

軍政府要停要理由架咩

裝修裝上隱 應該都係

之前文宣四色 最尾都係無人理

暫時睇唔似停
傾向都係瘋狂dq+揾人出嚟分票

共慘黨想搞個澳門交易所

共匪想搞澳門

仲有人信中共咩望下雙馬同百度

所以根本複製唔到個香港出黎，而香港真係共匪既春袋，就好似地圖上香港位置係支那隻雞粒睾丸位

成日爭第一嘅妹仔扭曲性格

想買黑超 但好似水銀面冇得揀度數

ps. zoff jins

冇雨又涼我覺得formal dress都幾好
再配地盤頭盔應該食唔少OL

西裝之猛鳩

Cfu 早晨\｜/

點睇冥幣今次會唔會落番7樓下

唔會

師父話人民幣會升番架

佢搞個好似賭場咁玩既交易所可能有得諗eg估每日收市尾數幾多點

邊個位計落黎
又係乜都關佔中事d friend

好似係全年最高位同而家個價
明明好大部分跌價同示威無關

師父早晨

\|/ 師傅早晨

d女見到都濕哂

另一在港美議員 Josh hawley 原來又係鬼頭仔, 美國DAB

A Republican senator wants the government to police Twitter for political bias

好耐冇上香比師傅
\|/

再加上 google is evil 同埋近期發佈佢地解密技術就快拋物線上升到128bit
就算信google 仲有半點良心, 騰訊真係唔洗講太多

天網應該好快上線了

任何時間上網，都要用VPN或者加密代理

[國際線] Apple 將用户上網紀錄送俾中共

VPN/Proxy上網必需

Device VPN 同 router VPN有無分別？

Server問題，如果router行server mode,都係用isp直連出去，只係client side唔係當地isp直連,目前香港isp都唔太可信，加上生果將用戶上網行為送中，非要通過外地網絡連接再出www, VPN無論生果或isp只見到接上server,內容睇唔到，亦無法知去o左邊

樓王想請教下如果手機用onion browser 同nordvpn suppose 最安全，但係點樣可以快D,真係好慢

[國際線] Apple 將用户上網紀錄送俾中共

【翻牆問答】Chrome 79版封鎖未加密的圖片影片 防中國黑客入侵

Apple唔係自稱最著重用戶私穩嘅咩！？

tor會慢，多層加密，nord應該唔慢呀，大多數server youtube 1080p冇問題唔lag,四十秒buffer

快但係有delay
Load youtube/netflix計會一開始低畫質一陣先
連香港ser打機又無delay

我兩個一齊用...

呢個記者咁睇，我自己認為就係改善空間一定有好多
但暫時仲係有好過無

一直唔太信生果，以前CNNIC, WuSign既SSL證書已經證明有問題，濫發證書，竄改證書日期backdate都夠膽，mozilla,chrome各瀏覽器全部將佢地由可信任證書庫踢走，唯獨ios保留，過多年幾先剔出去，我寫過幾鑊電郵比生果，認為對用戶構成安全威脅，ios冇得自己刪除ssl根證書

SG,JP,KR都快呀

唔關事，係咪OS裝得太多app

事關香港芸芸眾生。蒼天保佑，今晚美帝國會，開會要生生性性

真係估唔到

睇錯，是但開一樣得啦

咁講，搵佢check唔一定要比埋cookies人 係搵佢check個網有冇事，咁比條link tencent就得
不過都要睇返佢實際點做法

假設CIA 執行職務, 要登入返自己AGENT D網站駁腳
google 同騰訊咪睇到哂, 知有個咁既網站
咁之後點樣踩線 crack down 逆破解就係日後隱憂
更何況如果只係平民自建平台, 除時上門查水錶
諗下都好危險, 用左vpn 都只係著左件透明便利雨褸, 個身仲係光豬
俾人睇蝕哂都唔知咩事

古古怪怪，呢排銀行過數成日都fail
戶口都係自己嘅，而戶口又夠錢

係咪星期三表決

發現郵政局root CA已經被Mozilla基金接納，入o左firefox證書庫裏面，會唔會另一個CNNIC/Wusign? 港共機構做發行SSL證書，有多少擔心

星期三朝早知結果 不過係眾議院only
參議院應該仲有排 條法案排第38x

其實我唔熟呢啲野

但記得舊登果陣已經有人講啲支那好多cert扮鬼佬, 問題係我0 知識點block

有D 網唔用XX 證書可能又通過唔到YY 認證
到時局用之下唯有係起隻VM / sandbox 搞

firefox,chrome，android可以自己刪除，但ios冇得搞

怕係港共奉命搞假gmail之類，由郵政局薟發，形成國家級中間人攻擊，而瀏覽器唔會有警告，因為係受信任發行機構，咁就可以取得密碼各樣訊息，以前共狗就係咁做

【大師睇市】
大師建議早前有博反彈的，宜先食胡！
但佢提醒，依家並非做淡時機，咁幾時先位呢？
想知大師仲有咩提點，快啲入嚟睇吓啦！

#沈振盈 #港股 #博反彈的 #宜先食胡 # #大師睇市 #東網Money18
沈振盈課程同學會

市升不做淡，市跌勿追沽

腾讯体育恢复NBA季前赛视频直播了

參議院有少少危

唔好咁老定，反正最初5-6月行出來又冇預計過美帝會幫手，平常心算

hk post ca 唔係接納咗好耐咩？

中銀保誠強積金：應用程式已新增人臉識別和指紋認證，公司網頁亦推出聊天機械人「我的積金寶」及雙重認證，加強賬戶保安。啟動雙重認證並登記e成員！For Eng version visit .

其實個市升乜撚？

中美同冥幣掛

早晨

淨係佢個atm 嘅靜脈login 都夠哂鬼

hkdi 條片出mov 檔咪唔會比人屌, 條撚樣播mp4 仲馬撚咁串, 抵屌啦

一定有問題

呢間好廢
轉x左去東亞好舒服

56 57 56
06 07 00
就算係較正都唔撚會咁橋啦, 真係當人弱智

原來之後仲要話部電腦唔見埋, 真係痴撚線公司

唔怪得宜家D人裝修緊

越描越黑，cctv真係咁難睇得到

入埋學校, 係唔係特登做比美國佬睇

有嘢唔俾得人知
就係咁簡單

最大可能係有國安狗睇住佢出入lift

係班media學生前面玩剪片

如果有修過條片好可能就係lift位唔播個度影到剪都冇用 班友仲要死都唔播晒去 係都要與民為敵抵比人裝修啦

而家傳緊班狗搜人銀包再偷哂人地啲錢

(剪片撚)除左56 57 56，仲有個位好似剪過

有乜做唔出丫

遲早會話金庫入面啲美金同黃金唔見哂，然後話cctv 唔見咗

[又撚] Trump 政府公開中共比佢既私人信件

Good afternoon

已經返到港英年代，老廉出現之前嘅五億探長雷洛個陣時，警察查身份證 = 搶錢，查完身份證之後，例牌銀包輕左。收片規矩重現

中二學生作文

英殖真好

Pelosi’s Son Now Involved In Ukraine Scandal- Democrat Party In Shambles
兩黨搞得好薑

如果話之前中大段大人冷血涼薄嬲到冇聲出
咁今日更令人憤怒既係，點解公然犯法，明恰市民
社會仲可以張曉明咁太陽照常昇起

有問題CCTV，拔線遮Screen原帶遺失極醜惡全部出齊
作惡完全唔需負刑責，最多講個自己人就乜事化無

支共你引蛇出洞成功左，應該只得白卡人士既EQ 先沉得住氣
去到呢刻，暴動已經絕不過份

屌，咁撚快手片都刪咗

大部份香港人其實係自以為正常嘅白卡人士

我相信831太子站cctv 影片命運都會一樣

呢個剪都廢事直頭話無

泛民諗住訓係到選贏 吹風勇武休息等政府無得取消區選
但係而家開始dq全部自動當選

屌你老母幾時改咖?
無撚咗個payme5000蚊拗分大法嘅，宜家拗得2000蚊

到時勇武唔搞事班白衣人/黑警出嚟搞咪得，都唔係第一次扮勇武㗎啦

10月開始改

希望human right act可以做埋潤滑油

每晚10 點搵啲大陸人扮返比你咪得

潤滑油又唸咗淫嘢

DQ埋班泛民,唔知佢哋會吹咩風出嚟

大陸仔吹風MORLEY係俾腦波武器控制所以講STAND WITH HK

纽奈良媒体10月8日发言：莫雷很有可能被脑控了

hkdi運走緊電腦 身有尿 爛果隻

Gphone

市民於荃灣公園外派發福袋予長者 及講解返送中運動之源由

律政司申禁制令 禁市民滋擾21座紀律部隊及警察宿舍

柒婆都無腦
原本o的人唔知21座係邊到打邊到
而家一o下全部知道哂
實比人當春袋咁踢

出左禁制令，一定冇人會搞啦。貼多幾張喺門口直頭當門神咁貼

蕭生:貿易戰中國贏咗!!!

特撚登啦 黨鐵張禁制令都無撚人理

想同師父一齊去洗頭

暴動坐十年，怕佢區區一張禁制令

捉親最低消費都暴動企得出黎邊個會驚
自己攞黎

阿蛇返完工 肚仔餓㗎

香港就是一個笑話，如果之後美帝冇任何動作，過台灣算

日日企門口影幾張沙龍

唉....和平散就和平散。set乜鳩RB?

各位師兄走哂未

最尾差少少姐，畫面算唔錯啦

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

指揮緊交通 唔係封路唔比車走
利申:冷氣軍師睇緊直播

「未作實」中共表示不會與川普簽第一階段協議

暫時白宮/支共仲未有官方消息
支共簽同唔簽一樣都死緊
唔簽就+5%
簽左就算唔+都冇用, 原本o個25%都夠打到佢死

好似話fake news

冇入嚟一排，又多咗好多生面口

劉世良話香港有可能北愛化，啲嘢變晒地下行動，淨係跟蹤做嘢都夠啦

班垃圾一定唔知邊個係陳勝同吳廣

ok wo

Ifc兩邊又起晒槓。
利申：冷氣軍師too

唔信狗同自我防衞既表現

但如果堵路就將警察清場合理化就一定講唔通

突然間無力感好重
學校唔保護學生
唔會阻止班狗追捕學生不突止
仲聯合班狗delete證據唔還女義士一個真相
令真相石沈大海
100年前五四運動北大校長蔡元培都尚且極力保護學生
香港仲落後過100年前民國

咁整RB動機係？次次一有RB, popo 5分鐘使命必達。好似古代峰煙call馬。

證明左無黑警就好和平
818無黑警都無出事就知

畜牲警允休班攜胡椒噴霧 配合「踏浪者」行動

24小時 ON CALL

差佬收工玩sm 又多樣野玩

上面講左
但我都無法知係想磨爛蓆定所謂保護大家
其實後者好多次都證明係無用

上左架巴士塞左成個鐘先郁

唔好要求佢地太多，唔好去送頭就ok

送頭坐爆新屋嶺同香園圍明明係和理非做 班自以為勇武ge衝衝子唔知幾時先識醒

莊定賢指揮 實打得好撚勁
佢同陶輝根本就係種族歧視式對香港人
就算佢d下屬都只係當保鏢condom

岩岩一個肥仔又被捉到

支共咁快就想反口

而家等巴士都拉返打架啦
叫人走 識飛咩即刻走到?

Trump呢個㭍頭皮要比支那玩幾多次先醒

留抵屌狗個10條友係抵死啦
已經有人叫佢地快啲走 記者都多人過佢地 留力20號啦
死都唔肯走 係要屌狗
班狗一衝過黎咪拉尻哂囉
有啲友真係無腦 唔講得笑

之前都有個報導要等埋四中全會拍板，話小學雞要拉埋中共其它勢力落水

又入黨鐵鳩拉

睇朋友話黨鐵中環站隨機搜身，年青就是原罪屌：

燒山：香港近況令我產生亡國感

安心

加泰成功佔領機場 係佢地行入去之前用超過10萬張假機票呃popo

香港人已fail

香港人出有諗頭但唔夠硬淨，加泰人就係不自由，毋寧死。
包括我都未有呢個覺悟，所以我認我廢

冇腦的人就當自然掏㑀掉吧～

咁多個月仲意氣用事

仆街又有預言

Cfu 早晨

提早開定下期，一陣唔得閒

沈陣營第二百七十八期 - Deal or no deal, 挾死師父隻大鵰

但唔明呢排點解大挾人仔

??

\｜/

話中美冥幣協議嘛，即係唔比冥幣急跌，要支共托

唔上唔落仲大獲

有冇人會捐比日本仔

即係逼支共燒外匯？

紅隧搞咩

Lakers’ LeBron James on NBA’s China controversy: “I don’t want to get into a ... feud with Daryl Morey but I believe he wasn’t educated on the situation at hand and he spoke.”

原本強國都bam左人起火頭，呢頭黑鬼又煲番起

所以你話美帝冇劇本我唔係好信
LBJ會唔知咁講係美國係大忌?

佢出名好仔, 唔玩女, 幫窮人
搞乜鬼呀呢次

轉貼：

作為管理過咁多賭場項目兼集團IT最大果個，我諗我都有資格講兩句

1. 今時今日我相信都好難係香港搵到用analogue 或者錄影帶錄CCTV 既學校或公司，即係條片肯定可以直接抄出黎唔使過黎過去或要轉format 之類啦，咁個file 無藉口花佐或壞佐喎
2. 如果唔係錄影帶，即係digital storage 啦，學校或企業既digital storage 一定有backup，所以起碼應該有兩個copies，你唔見佐原片既hard disk？咁backup 呢？我都未計你地policy 有無daily and weekly type backup 喎
3. 呢點最重要，唔係熟IT 既人未必明，CCTV 既storage 係一定行RAID 5，即係點呀？即係你唔可以就咁攞隻hard disk 出黎呀，你只係攞其中一隻hard disk 係無用架，你要成組hard disk 放係同一個籠先睇到個storage 裡面啲files 架，唔通你成個籠連埋hard disk 攞住周街走？
4. 同埋行RAID 5/6你要同時間死2隻以上既hard disk 先救唔返裡面既data，如果你只係抽走其中一隻hard disk，你只要插隻吉既hard disk入去，部機係有功能幫你重組返你唔見佐果隻hard disk 既data，所以唔見file 既機會係好微，當然，你故意去delete 就另計，但以今時今日嘅科技，你知唔知delete 佐都可以recover 返架？我相信香港好多IT 高手都做到

所以我既結論係，要講大話呃到人係要好叻先得架，枉你仲話大學管理層，連啲基本既知識都無自己學校既系統又唔識就學人講大話，錯漏百出，唔識都問下專業人士先啦！求其攞隻hard disk 抄條片出黎就當係原片呀？你真係當成香港都無人識呀？問你學校IT 攞個CCTV diagram 出嚟睇下丫，睇完圖再落現場行一轉我担保可以重組返成件事出黎！！！

連算單隻硬碼都唔會咁撚樣跳啦
當人白痴

佢仲出多幾個tweet解釋比美帝人瘋狂圍屌

而家成班old seafood 就係當香港人白痴

刁帝真係多謝LBJ嘅好帶協

支共啱先冚緊班支支把口,LBJ又黎過
美帝幫手吹大啲把火

我真心諗緊果時林肯幫黑奴平權做乜一早講有錢乜都得未算

黑人平權原來只係想加人工
早啲講吖嘛

有另一個可能
就係其實一直貫切實行緊LOW TECH 撈野
扮哂高科技原來入面縮皮充大頭鬼, D野全部流既, 錢就自己貪哂

正如學校俾學生買書簿D八達通機
你拆開一睇第一下反應就係屌你老母, 呢堆野做MAIN 要五位數?
為左唔俾外界人知, 唯有講大話去話自己幾PRO幾PRO, 有事就推三推四

我覺得佢專登製造疑點多D, 佢播出黎之前, 點都會CHECK 一次先啦, 播播下又停係關鍵位? 擺明有心, 但目的係咩呢??大家估下囉

我反而覺得院長係明知咁做會比人睇得出有野, 佢就用佢自己方法講緊比大家知真係有野, 但唔可以出自佢把口

屌你選舉主任要求解釋fb post「光復香港﹑時代革命」呢8隻字係咩意思
都擺到明成個政府 行政機關係紅到不得之了 為左保住政權無所不用其極

【香港人權法】「香港人權法」通過後 中方可能用3招反制美國

牽動中美關係、意味美國以「以港制華」的《香港人權與民主法案》，即將在美國國會表決，中方此前明言會報復。政治觀察家指，中國政府就法案反制美國的手段，委實不是太多，當中主要有3方面。

美國國會參眾兩院委員會上月底通過《香港人權與民主法案》後，中國外交部發言人耿爽答記者問時表示，美方粗暴干涉中國內政，公然為香港激進勢力和暴力分子張目；他並警告，美方損害中方利益將遭到有力回擊。

政治觀察家指，由於《香港人權與民主法案》不是純粹的經濟法案，而是把政治與經濟糅合一起，內容甚為複雜；中方如要根據法案內容，等量地反制美國，手段的確不多。其中或可供選擇的，大概有以下3方面。

其一：限制干涉香港事務的美國政治人物來港

由於法案提到，以凍結資產、撤銷或不發赴美簽證等手段，制裁損害香港人權、自由的官員；因此，中方或許會用同等的方法反制美國－－禁止向干涉香港事務的美國官員、國會議員及政客，發出赴中國及香港港簽證。

事實上，《環球時報》發表評論文章也指出，推動《香港人權與民主法案》的美國參議員克魯茲（Ted Cruz），應被列入禁止訪港黑名單，不准他入境，並受到更多制裁。

其二：把涉嫌干預香港的公司或個人列「不可靠實體清單」

路透社引述中國政府消息人士報道，中國對損害中國利益的公司所制定的「不可靠實體清單」，已經基本完成；這分清單原本設定的功能，是在貿易戰中反制對手；但未來不排除會延申用途，用以制裁干涉香港、直接或間接破壞香港穩定的公司。

事實上，中國官媒早前就曾批評，美國蘋果公司容許協助香港示威者的手機應用程序 （APP）「HKmap.live」上架。

其三：在國際組織上抨擊美國人權狀況

有論者指出，面對美國在香港、新疆及西藏人權等議題上，對中國炮聲隆隆，中方未來或會在聯合國等國際場合上，加大分貝批批評美國國內的種族及槍械問題。

但分析人士指，正如《香港人權與民主法案》未必會即時損害中國及香港利益一樣，中方上述反制措施，也不會對美國產生即時而實質的傷害；儘管如此，法案將為低迷的中美關係再添陰霾，兩國後續的角力勢必升級。

本報記者：鄧國強

人權法就過，唔使講廢話，入list俾美帝就得。

選舉主任侵害言論自由，隨意dq。美帝自然會搞9佢。

唔好太高估班上岸老屎忽

嘩，呢3招好勁呀，中國又贏了

本來都仲講得通
但到夜晚要搵人漏夜掉左部機佢就成個立論錯哂

最緊要快啲唔好又縮沙吖

即係同林鄭係卧底一樣

除佐不可靠實體清單有機會有d效果外，其餘2招都係垃圾。

但支那呢刻似乎仲未分清楚莊閒：人哋美國有好多嘢對支那來講係不可代替。你制裁無法取代的東西，最後就係反傷到自己。

又一件選舉主任可以擁抱大灣區

掉左咩, 我自己最尾都係睇到個保安主管話收埋左得佢自己搵到嘅地方

一冇凍結資產 二就封晒D技術野入口 三仲好笑一玩美帝拉隊走人 樣樣野都係用黎燒返自己

覺得支共只不過係求其做d野俾自己友睇話俾佢地知我有做野拖遲民族主義反撲

靜靜雞搵人處理, 唔係俾人勾到就冇左下文
俾人勾個陣又支吾以對, 又話其實呢個行動上頭冇人知, 係自己主意咁, 越描越黑
咁係咪叫做有心保護證物就看官判斷

唔做足嘅就陷黨陷國剷

「反擊」同「牽制」呢2個詞語一早就有，點解傳媒大眾成日都要用「反制」呢個由外國傳入黎嘅詞語，每次見到/聽到都毛管戙

唔好咁講, LBJ今次係公子獻頭, 好高尚去獻出自己

可能LBJ收左錢講野

美帝大勢力個班見近排靜返又搵個人出黎潑返勁個火

「好似啲示威者咁，都係收咗美帝錢受人煽動」

師父\|/

屌曬巴嚟喎

白子兄報平安
沈門一個都不能少

婦團撐狗
無異於與虎謀皮

婦團幕後大佬係林鄭喎。

呢d事就noted with thanks算。專心番走資分散投資，建立香港人經濟圈，海外香港人支援組織

我經常強調：民主自由都係一盤生意，每粒子彈，每份gear都係要錢的，冇錢學乜人講對抗獨裁暴政？

China’s pork prices surged 69.3% in September from a year ago

個選舉主任都幾夠膽
夠疆dq gphone
唔係唔知佢算係半個美國在港代理人呀
個主任一唔比佢選的話肯定入埋制裁名單

想睇dq gphone

G巴

冇錯，同中共打一定要打經濟，最好成個支那回到以前鎖國既年代

水務署澄清傳言

G巴真係好耐唔見....

越描越 ...

已經有和理非飲食圈

見到有間網店做黃色hktv

建立黄色經濟圈係對抗紅色資本最有效方法
最近啲黄店生意好到爆 如果佢地會請番啲坐過監既義士 會更加吸引到人黎食 慢慢形成一個cycle

叫光時，HKongs mall，如果幫到班後生既唔介意去幫襯科水

睇過啲價 其實貴超市3,4 蚊到
真係可以支持下 不過貨運個到應該有掛搞
王維基個hktv mall送貨搞左幾年都仲有人投訴緊

一句到尾 婦權d錢點嚟 咪又係靠d大馬沙大水喉射住 仲有共匪玩滲透 d乜柒組織都會選邊站隊

香港呢d垃圾社團99.99%都支共組織

多謝關心啦三師兄

G巴忙緊姐，我聽有個師兄上嚟講佢有喺tg浦頭，

Sterling jumps after EU negotiator Barnier says Brexit deal is still possible this week

政治政治政治...始終唔會做/避免做損害利益野
2年冇deal突然2個月deal到?

所以trump依家咪準備做嘢。斷緊"背後個大馬沙"條水喉攞。民主黨識玩政治，但係經濟戰上真係唔係trump個級數。

只要一日世界仲係美元體系，玩經濟戰支那永遠都唔會係美帝對手。

雙手綁繩連膠籃放磚頭 男子浮屍北角海面

中

再做多d。做得愈多。

將來美國制裁同香港人報復果陣就會愈恐怖。

唔使等好耐，第一波對港共制裁，11月左右就會出來。

呢家差唔多係最黑暗的時候，堅持住，一齊行落去，就會勝利。

我悲觀d
最黑之時仲未到
但的確撐過會有光明

無home office

買下水 洗頭水
乜乜乜

好似係舊聞
fake 人

仲有參議院 唔好咁老定

過咗一關應該都夠嚇吓班友掛

就算林鄭真係俾人伊朗式制裁，都唔會嚇到好撚打得的佢。年年考第一的林鄭，只會想盡千方百計反報復制裁佢的美帝仲有香港人。

但跟住佢身邊的行政會議成員，仲有一眾黑警高層，係唔係同佢一樣咁撚打得呢

舌尖上的世界

沖涼組合+油米
重到基本上唔會想落街買再抽返屋企出身汗

睇班友表演鬥快割爛蓆

社團管理層要出糧 科水都係靠支共

就算行政會議成員依家請辭都太遲啦～呢批官員落硬鑊。

聽朝人權法表決 會發生咩事呢

星期日旺角有土制炸彈啦 雖然唔知咩人放 不過就炸唔到狗
有啲擔心會炸錯記者或者路人

一出炸彈就要割席啦，炸到無辜嘅人點算？

呢d罷明土制炸彈專家工_會做架啦
從來無聽過連登同d tg講咩彈

d演員好心就專業d啦！連藍絲都睇得出係黑警臥底做的，我覺得真係唔得攞。

做d唔做d，又唔敢放盡來做。咁樣係欺騙唔到世人的。連上世紀50年代的以色列特工都做得俾你哋班popo快狠準(講緊係最近解密的檔案: 12名以色列特工，上世紀50年代偽裝阿拉伯人襲擊西奈半島)。

呢鑊杰囉 , 何其精彩

而家出聲明割左，之後再有炸彈爆到無辜嘅人都可以講唔關示威者事，將心比己，如果自己或者親人朋友被炸到受傷，你覺得有冇問題？

其實你地講都唔知有炸彈 身邊又無人講

收到!
《經濟通通訊社駐京記者黃燕明１５日北京專電》人行貨幣政策司司長孫國峰稱，中國不存在持續通脹和通縮的基礎，但也要關注預期的變化，降低融資成本要通過改革的方法。 孫國峰表示，經過兩次ＬＰＲ（貸款市場報價利率）新報價，一年期ＬＰＲ降低了１５個基點，５年期下降了５個基點，符合市場預期，社會反映積極正面

蕭若元：美國一定會過人權及民主法案

大撚鑊 , 天要崩了

兩則重要消息
1. 耀才證券報警想拉市民！收到一位警察親屬報料，有市民電郵要求耀才證券撤回TVB廣告，耀才竟然報警處理，警方已經受理案件，對方認為耀才做法荒謬，不知所謂，叫大家小心，詳情稍後公佈
▶️ 如要報料，請聯絡管理員 @hkeru

2. TVB今周五(10月18日)約下午2:00-2:30開始，會在銅鑼灣營業處(地點：禮頓道77號禮頓中心19樓)搞活動招呼廣告商，聽聞反應良好，有很多廣告商會出席，廣告商跟住會簽明年TVB廣告合約
形勢嚴峻，我們急需搞一次活動施壓，我們決定於今周四(10月17日)晚上搞「 商場和你唱」活動造勢反TVB，呼籲抵制任何會簽約的TVB廣告商
時間緊逼，我們急需義工在不同商場帶領群眾進行活動，以及展開宣傳及動員，人多才能事成
▶️ 如有意幫手，請聯絡管理員 @hkeru

🔶 TVB假新聞/黑心企業系列 ，歡迎大家列印通街派，貼去18區連儂牆等等

🔶請支持「抵制TVB運動」📡
Facebook:
Telegram: @noTVB

妖才

［中美貿易戰］口已反 中國想cut埋關稅先肯買農產品

你咪唔好買囉
日本之前先幫美國買左好多大豆
你支共唔買的話就唔夠糧食再加食夠30%關稅
睇邊個死先

唔企硬正契弟

屌...

屌咩又出黎燈

中國會贏
香港有亡國感
美國一定會通過

咁睇黎真係會走向WW3 之路

妖才之前有份罷工喎

英國人

據新華社報道，國務院總理李克強日前簽署國務院令，公布《國務院關於修改<中華人民共和國外資保險公司管理條例>和<中華人民共和國外資銀行管理條例>的決定》，自公布之日起施行。

《中華人民共和國外資保險公司管理條例》的主要修改內容為：取消申請設立外資保險公司的外國保險公司應當經營保險業務30年以上，且在中國境內已經設立代表機構2年以上的條件；允許外國保險集團公司在中國境內投資設立外資保險公司，允許境外金融機構入股外資保險公司。

相關內容*內地9月豬肉價格按年升69.3%

《中華人民共和國外資銀行管理條例》的主要修改內容為：一是取消擬設外商獨資銀行的唯一或者控股股東、擬設中外合資銀行的外方唯一或者主要股東、擬設分行的外國銀行在提出設立申請前1年年末總資產的條件，取消擬設中外合資銀行的中方唯一或者主要股東應當為金融機構的條件。二是規定外國銀行可以在中國境內同時設立外商獨資銀行和外國銀行分行，或者同時設立中外合資銀行和外國銀行分行。

三是放寬對外資銀行業務的限制，允許其從事代理發行、代理兌付、承銷政府債券以及代理收付款項業務，將外國銀行分行可以吸收中國境內公民定期存款的數額下限由每筆不少於100萬元人民幣(下同)改為每筆不少於50萬元，並取消對外資銀行開辦人民幣業務的審批。四是改進對外國銀行分行的監管措施，放寬外國銀行分行持有一定比例生息資產的要求，對資本充足率持續符合有關規定的外國銀行在中國境內的分行，放寬其人民幣資金份額與其人民幣風險資產的比例限制。

邊有咁多外資肯投資落你支共到
一個良好投資環境最緊要政治穩定同有良好法治
人地投資冥幣落你支共到根本有入無出
再者冥幣唔流通冇人知你實際印左幾多出黎
仲要本身比美國打緊貿易戰收緊關稅
上海同前海講左咁多年都搞唔起咁都仲未知到原因

佢D海係咪上下左右東南西北都齊哂

所以中共有機會借毁滅香港, 逼外資冇得選擇下去上海, 前海等自貿區....
不過佢哋天真到有呢種想法的話. 世界一大堆獨裁地方會俾到好好的反例子(最佳例子: 俄羅斯).
外資會寧願投資去其他地方, 亦不會過來支那.

習下令全面掃蕩 中國定調外籍傳教士「都是間諜」

[支爆]中國經濟正式走向大衰退了

【職業生涯已完 #boycottLebron】美國人狂屌 Lebron James 係奶共狗

Best assist ever

美國佬屌撚到暈

維尼係咪癡撚咗線

幾時搵班大媽喺三里屯攞塊閪出黎對住班鬼佬邪鳩佢地

好打得

Google 八國聯軍 陰門陣

刀鎗不入，神打上身

\|/

幾日都未爆post

聽日施政報告
精彩

仲有半夜係咪house投票?

仲施政條友傻ge

1000